［揾鬼信］肥賓斷言不對紅軍放水

【Now Sports-體育】紐卡素下場英超鬥正跟曼城爭奪冠軍的利物浦。對於或會對前東家放水的嫌疑，領隊賓尼迪斯斷言不會。

「我們會踢出跟整個球季一樣的足球，嘗試勝出這場比賽。我們在主場面對自家球迷，將會付出所有。」賓尼迪斯（Rafael Benitez）說。「我的責任是照顧紐卡素，同時也希望對手可以踢出最佳表現。」

肥賓跟紐卡素的合約在數星期後就完結，雙方已經展開了續約的談判。上場作客以1:1賽和白禮頓，喜鵲球迷就高歌希望59歲的他留隊，肥賓表示：「我很高興。特別是球迷遠道而來，支持球隊及他們的領隊。」

「若續約有新消息，我會告訴大家，現在只談比賽。這需要一點時間，因為這樣對雙方都是最好的。」就算未能達成續約協議，肥賓亦不愁出路，有傳法甲雙雄巴黎聖日耳門、馬賽都對他有興趣。

放唔放都拎唔到架啦

第一回合放晒水

紐卡素老闆根本搵人笨柒

年年話比錢